★[圖］好懷念以前d火車可以直入紅磡橫街！

溫思勞街

廢老都話香港要發展

why lm save so many old photo?? any cp photo??

運屍路

９９９

FBI is watching U

i dunt watch porn thing sorry

做乜有個道友係車頭

當時有條支線，連接黃埔船塢，偶爾用作運輸小型機械等物料。

台北似的

游b?

當時車無冷氣。同埋無乜公司形象可言 。車長會除衫揸車